雪櫃有一罐紅色可樂

總有一份莫名其妙的安心感
告訴你 天塌下來
你還可以在快樂中死去

可樂係世界最偉大發明